% @Source RP
% @Difficulté 1
\begin{multicols}{2}
  Soit $f$ la fonction définie sur $\R$ dont la courbe $\mathcal C_f$ est donnée ci-contre.

		\medskip
		
		Les droites $T_1$ et $T_2$ sont les tangentes à $\mathcal C_f$ respectivement en $A$ et~$B$.

		Le point $N(0 \, ; \, -2,5)$ appartient à la droite $T_2$.
		
		\medskip
		
		Par lecture graphique, déterminer les nombres dérivés $f'(-1) \quad f'(1)$.
  \begin{center}
    \includegraphics[width=5cm]{Indice_37p150.png}
  \end{center}
\end{multicols}